"Delete this?" = "刪除？";
"Do you really want to delete this entry?" = "你真的要刪除這個日記嗎？";
"Yes, delete it!" = "是的";
"No" = "不";

"Search in: " = "搜索範圍：";
"Date Range: " = "日期範圍：";
"Sort: " = "排序：";
"Title and Content" = "標題和內容";
"Content only" = "只有內容";
"Title only" = "只有標題";
"All" = "所有";
"Previous 365 days" = "過去 365 天";
"Previous 30 days" = "過去 30 天";
"Previous 7 days" = "過去 7 天";
"Earlier → Later" = "較早 → 較晚";
"Later → Earlier" = "較晚 → 較早";
"Title A → Z" = "標題字母順序";
"Title Z → A" = "標題字母倒序";
"Searching..." = "搜索中...";

"Results - " = "結果 - ";

"Write your diary here! (Markdown supported!)" = "在這裡寫日記（支持 Markdown）";